（千古難題）泛民咁多年都只係想階段性勝利，點解當年又唔要袋住先

當住先其實咪即係階段性勝利

其實啲政工作者次次都係話睇民意
但啲民意係邊度睇返嚟？

泛民圍內民意